屌你 海港城藍店大排長龍

間野叫JS Foodies
係IT旗下既餐廳
好多後生仔女食
成日經過都大排長龍

I.T. CEO現身一哥集會，邊個再買I.T.＝支持黑社會

共同目的超過四人 ! 拉得

見親咁多人排隊都唔撚開胃

屌屌屌 全部後生仔女 有冇巴打排緊？

有共同目的 仲唔拉

推

呢啲高度隱藏藍店 食前唔做下research都好易中招(

食咩架

港豬

支持影大頭就好評我

真心好多人都唔知

仲有Afuri
唔好見係日本嘢就以為唔係藍店

大大隻It 都排，拉

push

支持

撐
食M記班撚屌一樣要影大頭
打藍店工就更加要影

搭黨鐵都要影大頭 食老麥都影大頭

屌你咁細個角落寫it

香港見人扮日本餐廳就會衝去奶,沈家偉真係好清楚潮童心理.難怪做到IT上市收購埋沖涼猿人,再變MADE IN CHINA.

收購猿人呢下柒左啦 佢收購後已經冇乜人再著猿人

我都唔明點解d死港女咁鐘意食呢d pancake
排成粒鐘再比舊幾兩舊水食埋d撚屌pancake
仲要係藍店
垃鳩圾

仲有錢嘉樂著

有俾錢買咩
Sponsor咋啩

今日m 記美心仲多人

Wa 屌

咳嗽師

無人報警？

影班仆街大頭喇 私了班垃圾

垃圾

屌你老母

而家cheesecake factory 晚晚都排曬長龍

呢d旗下鋪唔research真係好易中招

食藍店

需要提點，不需批鬥

冇食過 聽講好似係買梳乎厘？

得喇得喇 唔洗引戰喇

Lm

報去黃藍商戶先

唔係每個人都check清楚間鋪既母公司
但係就會睇有冇mark係藍店

真心,好多過期潮童(簡稱潮叔)係猿人死忠黎,成日想證明猿人仲好潮,唔係個潮叔講我撚會點會知得返錢嘉樂會著猿人咩.

乜撚野好評 淘寶啊？

錦麗都係

挑 垃圾港豬

啱 由自己做起 提醒身邊人

呢間係黃定藍？

岩

後生都有藍，所以唔好期望後生一定有良心同有腦

美心

Push

美心代理

隊尾個兩件後生正一垃圾
今時今日食野前都唔search藍定黃

肺炎屈係屋企咁辛苦,難得4日長假食下藍店都唔得

呢個牌子冇咁出名
不如樓主提吓佢哋？

sor 真係唔知 要宣揚比港豬朋友知
Sor呀！！

報狗拉左佢哋 屈佢哋犯黃絲 違反限聚令

蘋果奶共用iphone都要影大頭

咁個啲人咪當係藍囉
學臭閪清咁放棄佢地啦

報警

是旦啦
現實根本d 人食野都唔會理黃 藍既
好食咪得囉 攪到自己咁煩做乜

係時候去唱歌了

另類攬炒

好嬲 要上網屌9佢地

香港人

影大頭啦

有咩問題，同食m記道理一樣

又block多兩件

香港大把港豬，不出奇

我覺得呢啲又唔似美心吉野家咁出曬名

隱藏藍店冇做好research都好易中伏冇必要下下影大頭
我未食過但我唔睇呢個post都唔知佢藍

好多人唔知啫
你報上去黃藍地圖做下文宣仲好

Aape做緊50% off
條隊排到落地下

口味嘅嘢人人唔同架啦 日本妹仲鍾意食
東京個d排隊排得仲耐啦

其實同 黃但睇TVB, 搭黨鐵 一樣

不能控制

最近嗰個疫情過後繼續抗爭報告， 加埋都兩成幾年青人係一般同反對。 嗰啲排緊隊既肯定係個兩成仆街唔係巴絲打

-0-0

要去唱下歌

支持繼續幫襯
食藍店 = 展現民主自由

排緊 吹呀？
咁又點呀？

港豬從來沒變改

咁多賤種

屌 班港豬

暫時like人數多一倍

你可以大聲嗌「藍店黎架」

呢啲擺明5毛
我喺度公平民主選舉
佢未睇結果就喺度屌

Pish

是但啦，依家都無再分乜野藍黃店嫁啦

分藍黃又話比人係分化撚，熱狗，又話鬥黃

藍色經濟圈又贏

認撚住個「森無無∅」#41355
好多post都見到佢

唔鬥黃之後一堆人食藍店

展現民主自由喎

其實咁大隻字寫住IT都唔算隱藏喇
香港人冇一個習慣買咩食咩睇下背後咩金主
莫講話生產過程係咪ethical

關你春事咩戇鳩仔

人權自由都無？食你老母塊閪屎啦

紅衛兵

垃圾港人

正 又要cap低binc

一野1823 好多著黑衫嘅年青人出現 懷疑聚集

Aape係條垃圾沈家偉買人地日本the bathing ape個名再自家生產既牌子
基本上可以話係同bathing ape一d關係都
你試下著住去日本d人只會覺得你乜L野Aape係咪老翻 唔會有人識 除左大陸人同被沈家偉欺騙既on9港豬
聽聞沈家偉間垃圾公司旗下所有自家品牌全部蝕錢
就係除左Aape 因為仲有大量on9以為自己買緊bathing ape以為自己好潮
所以煲大呢樣唔係個個都知既事實好重要
要沈家偉呢條pk蝕哂副身家

999啦

隔一排就出現藍店大頭post

真

Aape係條垃圾沈家偉買人地日本the bathing ape個名再自家生產既牌子
基本上可以話係同bathing ape一d關係都冇
你試下著住去日本d人只會覺得你乜L野Aape 係咪老翻 唔會有人識 除左大陸人同被沈家偉欺騙既on9港豬
聽聞沈家偉間垃圾公司旗下所有自家品牌全部蝕錢
就係除左Aape 因為仲有大量on9以為自己買緊bathing ape以為自己好潮
所以煲大呢樣唔係個個都知既事實好重要
要沈家偉呢條pk蝕哂副身家

手殘打漏

Aape係搵好多
佢地公司2-4日就會有唔同Promotion
但每次aape都唔會Join
加上以前好多大陸人黎買 講野一買就買勁多件
又有好多大陸水貨走 所以aape搵好多
同埋大I話都搵到錢 其他牌子都係蝕

又鬥黃

求pin

成班七頭，甘大隻IT仲排隊

你應該大叫間野係藍 如果佢地都唔走姐係死藍絲

好細隻

你坐左幾耐？
我地黃絲大條道理食藍店架喎

如果藍店係Ig fb賣廣告 一定要留言提人唔好去
我唸好多人都未必知呢間藍

做咩叫人唔好去 係咪又鬥黃

M記都食得
點解呢間唔得？

Call 狗等班狗做下野

關鬥黃咩事
叫人唔好鬥黃意思係唔想d黃店鬥cv靚，會鬥走d淺黃/令佢地唔敢加入，令黃圈愈來愈細

我地前線大條道理食藍店架喎
分化撚死開

真心其實冇問題

光復香港
時代革命

只是句口嘅

咁認真做乜
依條弱智仔出哂名老母比黑警輪姦搞到佢on99咁，你仲理佢

潮童而家著North face Stussy
佢而家d fingcroxx 猿人係比中坑著 認真

其實行過講聲 "呢間藍架，咪食啦" 咁得唔得?
係門口大大聲講就話你攪事，但同朋友講電話，商量去邊食飯
提醒電話另一邊嘅朋友咁得唔得?

好多人大條道理食藍店架喎
叫佢地唔好食 = 鬥黃

因為好多手足都要幫襯老麥bb，唔郁得老麥

閒日先啦好嗎
約咗條女聽日食呢間
拜託

夠人嗌下口號唱下歌，班狗就會自動攬炒封場

唉屌 爭氣啲啦
又唔係生活艱難到要食藍店
呢間嘢嘅話 用相同價錢大把黃店啦

佢覆嘅全部都係其他連登仔講過嘅野黎
全部都回力鏢

真呀
食藍店係自由
你唔應該干涉
唔比人食藍店惡過共產黨

支持
幫你推
想搞個tg係影食藍店嘅人嘅大頭

唔比黃絲食藍店正常
藍絲/ 港豬食藍店都要批鬥？

仲著ape bape 果啲禿頭大肚腩中坑都幾撚柒

你又點知排隊既一定無黃？
後生一定黃?

有冇唸過好多人真係唔知佢係藍

唔比黃絲食藍店邊到正常
大把手足要食藍店M記架
你唔比佢地食佢地屌返你轉頭架

我比人屌完黎
屌撚到我都覺得黃絲可以食藍店了
所以琴日食完元氣

你又點知排隊既一定係黃？
後生一定黃?

樓主夠膽就唔洗偷影喇

係 支持51

食藍店都係包容唔到 肯定係yellow nazi

連登仔D邏輯真係笑死人

除左香港有邊到人有啲咁嘅習慣

你咪食囉
唔駛係度分享攞存在感架bo

咪撚食啦

藍店不了

又真
最後果句講多左 搵日自己開個post講先

又要spread下，美心基本上用呢條招，等啲人跟唔切邊間係旗下然後中伏，咁都實有啲知係藍都照食

咁M記呢

垃圾
拉啦

唔知原來係藍

如果有手足係條隊度大聲講
「藍店黎架，大家唔好幫襯佢啦咁」
會好好多

要Update 返藍黄地圖！

唔好講IT，我上個星期見閪茶都大把後生排冇得救

Dklm

其實使撚知佢背後係咩人咩機構
淨係食已知黃店係咩咪得

港豬就豬港啦

報狗啦

黃店又遠又貴 不了
不如食m記慳翻啲錢

駁唔到

普通野又係比班後生去打卡

是但啦 靠連登班友死得啦 講事實就話係狗係五毛

Peter又binc

連衛兵 人地食乜有個人自由

屌原來it 嚟
食過

你咁威
幾時入去m記 po屌下其他食m記既人

驚大家失憶

推到全世界知佢係藍

見某幾位個個post都係咁態度，真係睇唔到對件事有乜幫助....
我認為你地攪錯哂重點，大家講嘅 "唔好鬥黃"
唔係指出聲提醒，勸同路人唔好幫襯藍店果D

係指大大力屌9同路人，屌人唔夠黃果D
(真係唔知果D係5毛/分化L定真YellowNazi)
然後又會有班人好配合，出黎大大力反屌班 "YellowNazi"
好有 "熱狗在幫忙了" 嘅味道....

有D同路人意識唔高，或者有其它原因走去食藍店，我認為提醒係從來冇問題
只係有班唔知人定鬼嘅，一開聲就大大力屌
如果只係一時燥底，我會勸你地唔好用呢種方式，應該提醒，提醒，再提醒!

本身淺黃去食藍店嘅，俾人屌好嬲，亦唔使太大反應，因為大大力屌你
嘅，好可能係5毛/分化L，唔好中計，就算對方係真YellowNazi都好，可能運動走咗咁耐，身心俱疲先會用詞過激

能夠盡量少食就少食，畢竟好多手足俾人打到斷手斷腳，推落海推落樓，冇家人朋友送最後一程，墳頭連名都冇，得幾個數字......
為咗佢地，盡量唔好幫襯藍店啦好冇?

我地黃絲大條道理食藍店 做咩要屈人係藍絲港豬？

可以一試既 情操高尚
但我可以講 盞你自己柒
當年10月頭果陣 有手足喊晒口係元氣門口叫人唔好食
都係0效果
之後先有裝修 本身都係襟飛同貼memo

仲食得落？

仲有百分百 意樂 個堆
又係藍店

IT 代理果d牌子都仲好多人著

港豬表示: 我唔幫襯點call食環呀

咁搞咩黃色經濟圈......

支持黑社會

有時呢啲打卡鋪真係要靠黃藍地圖去搞下
我屋企附近間%以前日日排哂隊 勁多港女打卡
上左黃藍地圖 藍店之後少左一半人

IT 垃圾嚟 俾啲骨氣啦

睇下幾多「手足」食m記就知喇

屌

peter 仔今次進步咗

呢間藍店 日日都好多垃圾排隊食

自己食黄咪得囉，理得人地食乜。

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

wolipay有冇

黃店吉壹野就冇人食

幾時有樓豬大頭

好你老母
Blocked

關男女咩事？大把港女喺前線
你男人老狗就喱喺個mon後面鬧人

元氣都不知幾多人食
唔知係咪黃絲廢，總之就香港係廢

呢班所謂同路人真係無良心

佢地諗法會係間唔中食下黃店咪得

之後呢啲唔會去check就當無表態照食

好似幾sweet

真係好想同香港人講一句，你地真係好撚垃圾一開波係威係勢講到會堅持乜乜乜，屌你，最後又係打回原形

依家有人屌返點解幫襯藍店，個撚個就腦退化咁樣，話乜野只要個終點一樣，呢d小事就算啦之後又話乜野唔好提高門檻，唔好鬥黃，其實唔好幫襯藍店邊有提高門檻啊

正皮ok?

提醒下大家

後生仔女唔係個個都咁身體力行㗎...

兩條奶共狗
好一對狗男女

真心支持影大頭

一睇就知強喇

WhatsGap搵唔到，有無人幫手加入去藍店名單

影唔影都算，但係網上屌都話分化，又熱狗，真心on9

有無it旗下嘅list share開去

行過見到仲好多人

要推

會唔會試下係隔離講：原來係藍店黎，唔好食啦！

啲人話食嘢唔好分黃藍

我屌哂你地老母

喺𠵱對mk情侶好注目

淨係食黃店就唔洗理d餐廳背後邊個擁有

又叫人做紅衛兵

食完肚痛記得報食環

條女話自己支持罷食
利申：識條女

咁多人排隊
真心 無乜可能排之前 唔search間嘢咩料
Google一search就出係I.T

講真怡和同恆隆,太古,九倉,SHK真係無得比,恆隆份聲明係寫得最衰,九倉俾埋防暴入海港城同時代駐紮搞搞震,SHK同太古又係由防暴係自己商場亂黎。最起碼怡和無俾班防暴係自己商場亂黎搞搞震

著到咁都認得

pish

A

食之前check 下wolipay

又撚班垃圾
bin 到2046

最賺錢係APE....佢理撚得你柒唔柒...大把鳩叔支那仔買

用返正皮
不過正皮咗
係要影吓班垃圾先會驚

有咩問題？
支持

Search下黃藍店有無咁難？
比d骨氣啦排緊隊既人

條女姓李，黃絲黎，我識佢

block 你就有份

真係好撚垃圾
今日仲開post屈我毛

又block 件偽黃垃圾

又撚

S

未聽過

戇鳩
你呀
同班偽黃圍威喂啦你
block

agger

好撚威呀，BLOCK BLOCK唔講仲以為BAN鳩左
死傻閪

班垃圾衝哂出嚟柒

up

好心食野前用和你eat check咗先食啦

食野前要開個App check下黃藍係苦行嚟架

An機Google夠奶共 次次都淨係講Apple

又割 食藍店都可以係黃 我地要包容同接納
可能人地食咗99次黃店之後先食1次藍店
你未戒東江閪水
你未戒Apple手機（Google奶共但An機唔計）
所以都應該當埋係藍

食咗嘅早日折墮

香港太多港豬

其實係，有好多次行過觀塘間華嫂想講，不過太廢最後都無出聲

行過講一聲呢間藍店嚟 繼續排果d都無得救架啦

咁都係苦行就死撚左佢啦
排咁耐隊又唔見佢話苦行
戇撚柒鳩

狗都唔屌

歐洲好多人會考慮呢啲因素
冇咁依賴大財團

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

報上黃藍app

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

戒食M記都係苦行
你係咪想搞到好似日本咁

拿
呢d就要pin喇
重點黎

唔好鬥黃呀，黃係心入面就得

30萬後生無登記選民 = 港豬...

認命啦 香港真係有一大班呢啲咁嘅人

唔理世事 人生最重要日日食訓玩扑 短視到仆街

元氣, 吉野家都睇到好多後生仔女食...我都唔知可以講咩

Apm 樓上啲It都係排哂大隊呢幾日

pish 呀

敏華開晒名咪又係大把人排
最後兩百萬人有5%肯罷食已經執到了

老野唔一定係藍，後生一定係黃既咩？

咪係，排嗰班唔一定係黃，就算係黃都唔一定知
報完app之後，樓主不如行埋去提醒下佢地呢間藍店仲好啦

快d bin9佢c啦

知道係藍店後無再食啦
要食burger 黃店大鳩把

巴打影人相會俾人屌㗎

算啦 港豬食野好食/打到卡就得

it不了

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

只可以講呢個係民主投票 有7成2人支持
我只係負責呢個公布結果

你咁講係冇錯..所以我當時見到咪就係唔知可以講咩

Tui

今日仲有冇咁多人呢

提提佢

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Blacklist IT 😒

It? 搵黑警打鳩你，仲幫襯

黃店來貨係咪中共野呀？
黃店有中國野來貨 唔該咪撚叫自己黃

影大頭，批鬥

pisyh

五毛會開始利用呢個post分化

嗰間野啲pancake幾好味
話知佢係唔係藍店

我日日撘黨鐵，跳閘跳咗就嚟一年

淨係食黃店就一定唔會中招

大排長龍
美中鴨子